想問下依家買咗iphone 12 pro嘅人

點解唔等pro max?

好撚大部
唔係用開手機睇劇 打機

亦都唔追求超高質拍攝

pro已經少少大部
pro max太大部了

覺得太大？但我覺得其實都係大7 plus 少少 🤏 打機一定係pro max
用 iPad 打機反而仲衰 畫面太大控制唔哂

太大

男仔用ok
完美

我等緊pro max，本身用緊iPhone 7，6.1吋同6.7吋對於我嚟講冇乜分別，都係好大部，所以買pro max好似抵啲

Max好撚重

用緊se 2 size, Xs size 都ok, 一轉12pro 就覺得大咗小小同難拎

本身用開6s plus，雖然pro max同舊機差唔多大，但有些少重，所以用pro算

會唔會出年年頭真係會出SE2 plus

希望會啦

Max真係太撚重

用過11pro max都覺得大
仲點買12pro max 又重

兩部機黎架喎

但都要照用max架啦

Max機根本大and重到唔方便用
下下要用兩隻手咩

雖然未見到真機
但淨係見到佢個手機殼都知pro今代大到仆街
成部tablet 咁
除非真係對大Mon有愛，否則不了

袋口細d 都入唔到

Pro size 已經係極限

用緊XS max
睇埋12 pro max實機先諗換唔換機

預大小小
但xs max>12 pro max 升級都幾大

12pro Max 重好多

XS Max 用左兩年都覺得好重，轉用12 算

撚過部12pro個手感幾好，單手真係打到字
XS Max/Pro Max就一定要雙手

你都on9, 唔想用咪唔撚用，咩撚野叫 「都要照用Max」，白撚痴

因為大mon真係好正, 嫌重咪放響桌度用咯。

笑撚死 都要照用

iphone12無晒貨冚家剷

幾時到6號呀，我要買機呀

12 pro都嫌佢太撚大部太重 仲要max

True

Max袋落褲袋成日頂到條撚

因為max真係太大，12pro落返5.8仲爽

太撚大部,又重,點放褲袋
女人用手袋就唔同講法

想單手操作 所以pro已經係我既極限

用緊xsmax 覺得啱啱好咋喎
你地係女？

pro max根本係tablet黎唔係電話

pro 加個套已經好l 重

咪係, 睇慣左MAX, 只係覺得勉強夠大。

咪玩啦 部pro坐底已經頂褲袋

太大部 我用咁pro都覺得大 之前用i8

12已經覺得大同重，仲咪睇pro實物

用緊6s plus, 同 pro max size差唔多，手感上應該ok

原本都覺得pro max重但pro個電量

但重勁撚多

當長期手拎住罐可樂算

12 反而最撚正
輕好多，電又襟過Pro
唔影夜景既揀12

利申：兩部都有

12 mini先最正

放唔到落褲袋

弱撚智

不過睇官網pro同pro max嘅長同闊只係差少少，而且垂直邊框設計應該好揸手過11 pro max

12PRO已經夠曬大MON,要咁大迎,拎咁大部機好肉酸,褲袋又難袋

仔先多人鍾意細部,放係褲袋,易拎易放
女仔就無所謂啦都係擺手袋

句野好有喜感 好似有人攞支槍指著佢咁

Pro 6.1其實都大咗啲
所以唔會考慮更大嘅Pro Max

XS Max 轉12 pro
輕返d 又好揸手好多
完全無後悔

Pro max 袋落褲袋會甩褲

咪同iphone 8plus 差唔多

mini真心完美size

其實大部都唔係重點
重點係重量⋯⋯

你部手機係座檯mon黎
出街拎黎禁都會重啦

用開Xs max其實唔覺得重
不過依家壞咗機
準備買12 pro max

太大部

大極咪又係7吋
要煲劇執相剪片都係番屋企用大mon啦
電話用大mon犧牲左便攜性
日日攞住舊磚出街真心不了

大乜丫咪同7P差唔多
7P 8P係咪又大呀

講真男人一定係用pro max
用pro果d一係女人 一係乸型 一係小朋友 一係gay佬

出大機等於將我部Ipad mimi邊緣化

大都算，重先係問題
8+轉12pro,個手感好好多
擺落褲袋個feel 差勁遠

電同8+比差幾多個鐘?
你接受到比11PRO仲少電?

點解唔等iPhone 13

8+一早倒緊水
11pro 無用過比較唔到

咁買咩max呀 買部27' iMac啦
因為大mon真係好正, 嫌重咪放響桌度用咯

用緊xs max，有時訓係到玩，唔小心跌落塊面到，痛到仆街

我的男同事全部都用max
男人老狗查唔多個個都六呎幾高 隻手又大
用細機好怪 max就啱size

用緊xs max, 都係諗緊12pro, 定pro max 好

香港好多鬼佬都用緊細機

12 Pro max 唔係大過6s plus 咩

連登登一登，炒價仲唔超越12pro

過去2年用XS Max + 11 Pro Max嘅過來人話俾大家知

Max機比起以前啲Plus機真係重好撚多！

用到我啲手指都好似有少少問題

重到連厚殻都唔敢用

226g！

11 Pro Max 就話舊電池大，重都講得通

12 Pro Max舊電細左咁多居然1g都冇減過

部機重要大過11 Pro Max成圈

 玩大電話真係玩到黐撚線

你係啱㗎，我用尺度過8plus個 full size就大約係pro max，實機未出先比人話大

12 pro max相機module重左咁多

當舉重

9成係gay佬

有錢 pro max
公屋仔買唔起 6卡 買12 還min pay

唔夠錢

收皮啦牙籤仔

開定iphone13差唔多
利申 等緊13

其實邊部跌落塊面都痛

點解要用

Pro Max 太大, Pro 剛剛好

推
用左一年11 pro max
宜加買左12 pro
Pro max個重量真係屌你老母
係床禁電話 唔覺意「線」手 掉左落黎 隻牙崩撚左

咁誇

點解唔等埋14

最on9係呢頭話減電會輕d，果頭機身用stainless steel

唔用stainless steel又有鬼佬表現徒手拗彎部機

咁大部點拎出街...
尤其是去跑步行山，點袋呀

X2

傻閪先還minpay

呢啲係咪就係傳說中嘅overcompensate？有啲嘢唔夠大所以其他嘢就要大？

太大部
好似拎緊半部iPad mini 咁
12 6.1”手感好好
max只係感光元件升級拍片會好啲

兩部都買晒點解要等

用緊8 plus 應該買12 pro定12promax?

單計大細 8plus同pro max 差唔多

xs max係有d 重

雙手拎咯

無結果嘅問題

Stanless Steel 係iPhone X嘅傳統黎嘅

12攞上手好輕 等出mini到時在決定

講得好, 連登真係好多語癌

我用11 Pro Max 因為太重單手用成日用手指尾托部手機

隻手指尾勞損成日痛

如果有mini pro就好

係阿我自己都有度過 好多人都唔睇高寛厚度
對我經常打機嘅用家黎講rog phone3 個d先真係叫大

呢部都好高spec啦其實
已經無次一級既感覺
sepc同12一樣

主要係今舖pro d色真係靚好多 除咗隻mint green之外唔知想點

藍vs藍
白vs白
黑vs黑

全部都係pro贏9條街

我戴套所以好少理

早買早享受，遲買貴幾舊。

有冇x用家轉12 pro？感覺好似差唔多size

XS轉12pro 係大少少

重量爭得遠唔遠？去兇澤摸過，但背面有舊防盜試唔真

我就無感覺
check spec話12pro重12gram
你諗吓囉

thx咁真係爭唔遠

咁巴打覺得 12 pro 用落 平時一日撐唔撐到/ 幾點開始無電？

12pro 電唔好有期望，基本半日要义